車路士失分唔笑，唔通拜山先嚟笑咩

幫人做忌喎，留返俾你老母啦

今晚有賤種蝗
唔笑軌了

垃圾軌 一開完個post係咁失分

李城痛失2分

終於有得笑

賤種蝗好笑啲喎

CHING 你射個球波靚到

傳波黎

一月開始已經笑緊

你潛左好耐wo 邊到笑緊

仲打埋晒d濕鳩352唔慌唔有排笑

李城唔係打少個咩？又領先緊

呢句真 打番343啦

一沖個涼就咁

你應該係畜牲嚟

自 ，記錯左

死垃圾

岩
車路士拎歐霸抵笑
垃圾車可唔可以好似我曼連咁拎最佳草皮獎呀